蘋果印白紙都要買

不過英國冇蘋果